月入9600，All in GME

It’s not about money

同場加映俾啲唔知頭唔知路嘅人睇